下周起進入法院大樓需使用「安心出行」或填寫登記表格 籲勿手寫以節省時間

下周起進入法院大樓需使用「安心出行」或填寫登記表格

下周一起，所有進入法院大樓的人士必須使用「安心出行」流動應用程式。

司法機構表示，沒有使用程式掃瞄二維碼的人士，必須將其姓名、聯絡電話、到訪法院大樓的日期和時間記錄在登記表格。

所有不使用程式並拒絕記錄聯絡資料的人士，將不獲准進入法院大樓。法庭使用者進入法院大樓時難免會花較多時間，期望市民預先下載並嘗試使用程式，並提早到達法院，尤其於早上或午飯後的繁忙時段。

唔柒用咪唔使嘥時間囉戇鳩

手寫同嘟卡有冇相差一分鐘

無
利申次次一係畫幾個圈，一係直接唔填dum落個收集相到，懷疑快過嘟卡

好似啲拉麵店咁排隊入場時順便填埋咪得囉

旁聽師

我意思係,仆街港共咪柒叫人用個app呀